有咩app係方便睇journal article

Google scholar要download pdf好煩

有咩article研究90後

有pdf已經皇恩浩蕩la

我間U個catalog搵download paper 好麻煩，搵一大輪野先down到一篇，等佢down到我都已經冇靈感寫文。 Lib gen 簡單快接，但成日都死server。學術界真係好需要open access

agger

inoreader